各位手足聽日準時一次，唔好例遲，2點鐘就2點鐘，全部人坐爆維園

聽日唔係遊行
D人可能黎一黎就好快走
要同一時間
全部人一齊到先佔到最大範圍
如果流水式輪住坐同一個區域
畫面一定冇咁震撼
所以連登仔聽日準時一次
2點維園見

818 和理非 着黑衫 帶gear 保護自己 砂布封右眼
完左遊行入機場

入嚟拎大量長輩圖

————————— 七大訴求 —————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
可以賽後檢討，但永不分化！不割蓆！不篤灰！
It is now or never

818 2點 維園見
大家一定要出！

係咪14億都係順民畜生？
屌
點解30年都冇發生過顏色革命 和平演變？？？？？？？？
屌你班垃圾支那民
支那共狗黨係紙老虎
你咪殺清光你d人民囉

push

自推
準時是美德!

同意

天氣熱要坐疏啲

岩

818 全香港人
維園見，下午2點
香港人不見不散
反送中不撤不散
721 811